冇死嘅勇氣，人生只會係無止境嘅折磨。

拉！

pray for u

佢做錯d咩 而你又做錯d咩

兩個好唔夾咪搵第個囉 唔使下下諗住死

唔係撥冷水
而家仲堅持參與抗爭唔單只勝率0，而且仲會俾中共搞到你雞毛鴨血，永不超生
香港人既力量同雜種狗鬥等於雞蛋撞鑽石牆，一定係香港人輸，仲要輸到貼地
而家唯一可以做既只有兩個：
1拖得就拖，希望有奇蹟發生可以鬥贏中共
2真係無轉機就不如走人去英國/台灣重新黎過算，香港係中共摧殘，而香港人無任何力量對抗下下實在已經睇唔到有任何出路，幾乎可以肯定5年內變極權地獄城市，文明倒退

真 日日都受苦

乜人唔係高智慧生物同萬物之靈黎既咩？點解要死，呢個社會唔係由一班精英天才有學問既人建立而黎既咩？點解啲人成日叫辛苦？

你老母

食狗屎啦垃圾

快d收皮

最好消

講事實就話香港多你一個係多餘，話人放負，話人打手，你班撚樣唔面對現實咪日日出去屌差佬喎，同你講事實就話人香港少你一個唔可惜，個撚個都係依句撚屌，俾差佬拉撚左我唔可憐，仲有香港唔係你班撚屌擁有，唔係你班撚樣話多你一個唔多就係

垃圾